【官方認證】黨校前教授批習遭開除黨籍 「與這個黑幫一樣的政黨徹底脫鈎了」

據悉已移居美國的中共中央黨校前教授蔡霞，有傳她早前在一個紅二代秘密聚會中，狠批中共總書記習近平有如黑幫老大，又指中共如同「政治殭屍」，中共中央黨校今日公佈，蔡霞發表有嚴重政治問題和損害國家聲譽的言論，當局決定開除其黨籍，並取消她所享受的相關退休待遇。

蔡霞在發言中形容中共實際上已經是「政治殭屍」，在十八屆三中全會前的兩天，搶着拋出取消國家主席任期制的說法。她又批評，習近平完全成了一個「黑幫老大」，隨意定罪：「不支持實體經濟，就成了罪名，然後妄議中央，就成了個罪名，對黨不老實，這也叫罪名」。

她又指，「港版國安法」表面是為了維護中共專制統治而強暴香港人民，但實質是中共在威脅全球秩序和人類文明價值，從這個角度看，中共與全球為敵，尤其與人類文明為敵。

Push

退黨保平安。

佢就醒啦
識斬纜

佢鬧左好耐，唔知點解可以出倒國

咁就想無事？
做下二五仔篤返幾件出嚟先啦

紅二代，有錢，有權，有人脈，大把方法啦。

咁都重要睇隻雜種放唔放你喇，任志强老牌紅二代照拉，任大炮做富豪果陣曱種都唔知响邊度

遲d個個爭住斬纜就唔值錢了